[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[23]

正價2340

各位炒狗早晨 你今日比人撚左未呀

多謝參與

so9sad

見佢話網上得廿部，即刻飛落鋪

門市仲有冇

3635都sold out
splatoon唔洗諗

都冇出現過

原來真係無哂

請問pro controller依家正價賣幾錢？

我撳到, 但俾唔切錢

10點 即刻 search switch
原來加左入購物車就可以買到

45x

但買到都有排等喎，成個幾月，太多變數，不了。

原來要search switch
仲F5左勁耐

我真係恭喜你!

啱啱先醒
落門市搏下先

話說門市洗唔洗即俾全價?

想問灰色joycon 幾錢？

出左紅藍但想轉灰，或者有冇巴打肯同我換

唔知呀 如果買到再同你講

巴打去邊間

要

依家都無啦，仲問黎做乜

最近我得megabox 個間

我諗緊荃灣定屯門好

屌你 再有你都禁錯地址

啱啱到megabox
得10套仲少過上網

打算11點打個電話去問下

我今日係蘇寧出左灰機 你對紅藍keep成點

仲諗住lunchtime去太古睇下

屌，太古aeon已經訂曬

黃埔10分鐘前買完仲有4部

Telegram: @switchjoy

咩價位

益曬cd rom

想問換完左joycon 都係有啲input lag係咪即係個掣設計問題?

太古，九龍灣全陣亡

荃灣無哂

照咁睇Aeon將會有MH套裝訂啦。

有無人so0彩機今日拎，我無收到電話

438喎

到底依家邊到訂到機？
準備出去搏

追下po啦好嘛

蘇寧/uny有冇淨arms買？如有，幾錢？

睇晒，上個post都睇埋

黃埔陣亡

比我訂咗最後一部

邊到買joy con手制平呀
一手二手都無所謂，玩得一個月又賣左佢買splatoon手制

手制好難放wo

蘇寧要422,出GAME鋪買啦

咩價位？

師兄換唔換

mario kart 8 邊度買好?

洗唔洗話買咩版?

如果so0 訂係要跟arms個set野?

咁貴
定價係咪$36x?

仲有幾多?

蘇寧一向勝在有正價機，不過啲GAME貴幾十
我見GAME鋪大約370-390呢個RANGE

一陣鳩衝先

呢批貨有無人中dock個問題？

我星期一訂都未有電話

425 wor

邊間

番工撚真係唔洗買

咪係

收工去so0會唔會仲有得訂

同埋有追Post應該知，香港根本日日都有貨到，大把貨賣，相反我最近去東京，好多鋪連Joy Con都無貨，主機都只係見得一間有得抽

巴打未換就tg 我 christwong1993

今日去拎彩機

有無巴打知到旺角邊度買arms比較平

有冇巴絲係so0訂機今日有機拎
可唔可以講下你地幾號訂

小妹今個星期一訂未有得拎

有無巴絲知，元朗蘇寧有無貨？

香港特色黎架，乜柒都可以炒，先前ps4 pro都能夠炒到咁耐都無大貨你就知

想問下amiibo其實係咩黎

未買表示 隨便炒, 唔急玩

馬鞍山so0冇現貨
一陣行過問下有冇得訂先

點解呢個post都要眼紅者勿入

太古aeon有冇巴打知有冇貨

叫d跟機食4game咪眼紅d剩機原價入既人

其實有無咁多人出機
呢幾個月搭車搭地鐵
印象中都係見過2次有人拎出黎打
都比唔上以前psp ndsll通街都係

放全新黃色joycon$500

屋企打得唔得啊

係咪可以唔加黃joy con? 唔加又咩價？

D人去 AEON FB 發爛渣
個網寫明 20 部都話 fake 鳩佢
盲嘅唔好打機去左驗眼先啦

?

188 2380灰機入手
但聽講冇曬貨

你幾時買

188是商場

都唔好拎

見到有條友要放係大腿打

咁姿勢好傷頸下

其實黃色joy con係咪一定要同主機分開買？ 會唔會有一套 因為想要黃色但又唔想要多個手制

以前打 3DS / PSP 都無咩見人係抬高部機黎打

咁大部邊方便搭車打呢

一開始23xx唔買，之後到話出MH，加到2500要食一game都係唔買，好啦再之後2800要食兩骨又厭貴，到現在無晒貨又不停屌係咪真係咁好賣，重要走去人地舖頭個facebook嘈

你唔比我原價買，我點拎出去炒

好在未出孖車果陣已經買左

屯門aeon訂左特別版

hktvmall呢

想問依家荃灣蘇寧仲有無貨

其實黃金幾錢

係咪今日四圍都無哂貨？
如果各位巴打自己買完仲知邊度有貨， 講聲，萬分感謝

我兩星期前2500食一隻game個時重周街都係貨，d人重要厭貴唔買，以為會落返原價，點個大把人買，買到現在無晒貨

d廠現在重要做埋生產電話零件d生意，有排無大貨賣啦

其實依家周街都係貨
不過俾班仆街商家佬囤積居奇
個個都當香港人係水魚做
唔想做水魚，問邊度有正價有咩問題

Ssp 如果唔幫親金源仲有冇第間？ 上次有朋友係哥度出完機 轉tv mode 即死機

你買機再買多對黃色 之後原色哥兩隻再二手放番出去 唯有係咁

巴打走個陣仲有無？
要硬食兩game?

唔該巴打，依家即衝去，game有無得簡其他？

太古仲有邊到有得買😭

無問呀，都無孖車

無孖車咁賤
不過都要硬食

邊度有得直接買黃色 JoyCon

有無巴打知ifc有無game賣 岩岩女朋友買左部switch比我

如果淨係孖車，邊到最平？

12 switch $260 今日交收 綠色線

收12 switch

真心問hktvmall呢？

Thanks bro 終於訂到

聽落同樓價一樣

玩綠帽達玩到有啲膩
有咩game 推介

行貨confirmed

DQH 1+2

宜家市面多唔多人買Arms?

我以為係198X 年出果隻
有冇唔係RPG
玩兩隻rpg 我腦裏面啲劇情會時空交錯

呢隻無雙黎喎~

收arms 今日交收最好

係咩
咁啱喇 唔用腦尻㩒

想問係唔係日本帳號先可以online play?

有冇人知本身係nintendo 個miitomo 整左既人仔，可以點係switch度開番出黎？

近呢2個星期
點睇都係so0最抵
又可以訂
唔明班港豬點解係都要去188，好景，ssp 比人賺

有人等唔切 想早啲擁有有咩問題
咁樣就分類人做港豬好似唔係幾公道

就係呢班人推高個價
真係冇問題？

我出多300做茶錢
講下道理好喎

咁我想買就去買架啦
係班撚樣商家坐地起價
屌晒佢地老母先

不過屌佢地又會有講「做生意係咁架啦 一買一賣 你情我願」
世界大戰

所以話老任最仆街就無無官方店
有人話cost高左
反正都係比我情願比港任

係好多人唔會去蘇0果啲賣原價既睇但直接去炒果啲睇
今朝係蘇0walk in賣跟住去啲game 鋪買game果陣都好多人問緊switch賣幾錢

不過so0訂完都唔知幾時有得拎機
如果唔等得就去番黃金

如果有官方店訂肯定唔會比人呃先

so0 有冇得做信用卡分期付款架？

其實老任自己整間online shop自己賣順豐送就好

啱啊

係

有無巴打知黃色joycon 旺角咩價位？

咁彩色 灰色掉番未

馬車公價幾多？

換？你對紅藍跟機？
保養點啊

金源咩價位

幫推

你自己簽完帳，打上card centre做分期啦

蘇寧510

So 0 訂要比全費？

訂左對588sp jc
睇黎要蝕

琴日係屯門so0訂左 兩隻game加機3170
但佢話未知幾時有貨

咩game

地下果間？琴日6點幾問佢冇得訂嘅

屌！諗諗下我對黃Joy Con唔比得單買家咁點放

點解無單

我係買機果時跟，張單要留翻比自己做主機保養，任狗好似一定要正本單先保？

arms同孖車

點解我問曬旺角幾間so0都話冇得訂？

上面先有下面停左

平放囉

其實依家邊度仲有得訂

應該平多廿蚊都大把巴打接手

咁係咪真係唔受影印單或影相？甩色嘅話咁部主機有事咪死

2550 加兩骨/配
彩加100

zelda同孖車大約咩價錢？
岩岩收到機未有game

有冇手足知中環果到有冇得訂？

剛剛打左去話訂曬啦

399-430
370-390

直接去荃灣買啦 有現貨

tst 金馬倫so0有現貨 食arms 仲有少量

加一

有無人知Zelda 屯門區幾錢??計埋車費出去買都唔平

算喇差二三十
見到有就買喇仲特登搵

已經無得訂

黃joy con 太古apita 呀姐話最後3對
$513
uny apita 吉之島有賣 正價switch 同配件都要去幫襯game 鋪食炒的人 正一食屎狗

雖則話一買一賣你情我願，d錢係你要食炒食骨又真係無問題。不過我個人就真係唔想助長炒狗，大家忍得到手唔買，班炒狗就含bird。

我認我天真，不過我堅決唔買，唔係貴個幾舊水問題，係唔想做炒風幫兇，香港已經乜撚都炒，唔想連買部19機打下都要做炒奴。

行申：純抒發感想，非引罵戰，歡迎討論。

宜家仲有機？

已入手arms

有必要買多對手制？

平時多數自己同老婆2個人玩

貴到個價錢可以買多隻game真係太唔合理

金源而家咩價位

食骨都算喇 如果你賣平機幫襯下你都應該
但啲骨係街霸聖劍呢啲真係好過分 唔係個個啱玩
骨是正常價配件都還合理

即刻去

用呢對手制玩超執刀是否可行？

以前nds好好玩

佢出咪有

點解次次經過金源同misonin都見有人排哂長隊等買 平啲抵啲？

有冇人左邊joy con會少少鬆

各位去so0訂之前要諗清楚，因為唔知幾時會翻貨，就算翻佐貨但都未必輪到你，保守估計要下個月先拎到機

我發現對jc裝咗上部機會有少少鬆
係咪正常

最後電氣買左彩機
要我食聖劍同街霸我寧願要個套

條友都on9
咁都有得搶高地
明明係炒家on9，人地零售價都比埋油水嫁啦，嫌賺得少咪唔好賣
見多人買就抬價係佢地冇品，咁都可以有人屌d想正價買既人
咁岩呢部機咁多小學雞、on9情侶鼓勵炒價，食正條水
都唔知點解會屌番d有腦既人轉頭

岩岩出左灰機加聖劍，要食一個配件一共3027落樓

邊到有得訂

同問

邊間？咩配件？

另外，預計9月炒完未？到時iphone應該出曬貨，唔洗爭零件

8月25日 MHXX Nintendo Switch Ver.

想下個禮拜買定係邊度有得正價訂

唔洗諗
iphone今年仲要十周年
switch d 大作又連住咁出
起碼炒到12月

Content一樣真係有人買？No Man Buy!

所以咪話iphone應該出完貨囉⋯⋯除非Apple on99估錯iphone各機型銷量 (我估ip7s同7s+無人買，人人狗衝X )

有無巴打會訂Splatoon2同捆機唔要貼紙可以放比我

我係左邊鬆
大力少少就"依依"聲

早排孖車個時巨量貨又唔買

公怖mon hunt 果日用正價係aeon 買多部彩機

我或者唔要貼紙，但首先我要訂到同捆機先
各位清有冇見到除金源同今朝既aeon，仲有咩其他地方可以訂同捆機，聽日一早有啲事要出旺角，所以九龍區都okay

連tv mode 係咁lag 係咪要拎去換？

係，下星期一快啲打去book

有冇人想要zelda貼紙？
買多左套，原價35蚊人仔，賣$40，近我交收$30

早兩日book最早都要下星期五

想問下
so0係咪定期會返貨比訂咗嘅人 同時有啲會以現貨放出？
同埋佢係咪算食得少骨同平

唔該 一定要約平日先可以拎去換？

係呀

算平
上次見到返十部左右
現貨得4部

aeon買會唔會有壞機

你真係兒童黎架wo 咁都問得出

暑假

ARMS 換馬車 有意留ig

如果巴打訂到又想放貼紙嘅可唔可以放比我

其實食配件都算實用 最多係貴左
食on9 蟹貨game 真係寧願唔撚買
利申MH 公佈後2430灰機去骨

好彩早買。做咩越黎越貴
2430 彩機唔洗食骨

Joy con charger有無邊隻推介？
我見淘寶都有幾隻

我諗住買返原廠

我見有個叫bionik 好型，不過好貴

平日返工 點拎去換

幾撚型

但300幾400蚊港紙買唔落手

佢個joy con charger 都好有style 不過真係貴

兩舊水⋯心郁郁

同樣功能淘就平好多
不過就柒同唔知會唔會對joy con 有影響。
最重要我想知會唔會有個下"撻"聲

又係同上面果隻同牌子 ?
好型想買

都係bionik

今日2450入左淨機(全新灰), 個人係so0買完arm set再拆件賣,
3275- 500(joycon) - 350(arm) =2425
都係貴25蚊,又唔洗特登放配件

彩joycon 係咪平極都係500左右？

邊度?

可以，如果放貼紙的話就放俾你,不過首先我要訂到先，琴晚上網睇左好耐，除左金源同琴日aeon，搵唔到仲有邊度有得訂
睇黎今日要出去行一次，想問下依家去旺角定ssp好啲，因為好多年買game或機都係將軍澳買，但今次將軍澳國間間食水都好深，仲要冇同捆機賣

有冇巴知一陣去aeon仲有冇Splatoon2同捆機訂?

同問，其他地方都可以

就咁收多pair手掣係咪好難

Where?

MON實FB個gp啦,間唔中會執到平野

而家啲學生真富貴

屯門aeon冇，訂晒！

巴打可唔可以比佢contact 我！

陣間落荃豐買 唔知有無貨

琴日問過一間長期有貨, 2990(機+街霸(冇得轉)), 隻街霸唔岩玩, 但放出去得個百幾蚊, 等同炒貴左成五舊

想買arms ，ssp 定mk平？

應該好多人放二手

岩岩見到fortress個網有得訂，arms套裝
$2762
21號有得拎貨

唔記得講係灰機，sor

有無人知荃豐買咩價位

想問下巴打們 綠帽達出面大概幾錢

賣哂了

收
1 2 switch 250
Just Dance 290
Lego City 290

Tg : campingisfun

有無配件可以一次過差哂兩對 joycon 架？

[member]已經問左金源1000訂，定價官方未講，所以唔知，有機會要跟其他game，問埋到時唔啱價果1000訂可以用黎買其他野[/member］

自

有無人知金源淨機幾錢 有無現貨 洗唔洗食骨 落雨唔想出去白行

暫時最平應該係呢個價

[

taobao有
4個位
一次差兩對

有冇arms報價

冇晒了

信和現貨大約幾錢

落緊去
你話12switch或者mario kart 都好

問過mario car賣399

我最後冇買, 唔想食炒價, 反正唔急玩

Arms398係咪算貴

算 琴日mk 睇都有379

Thx,睇左game play有d心動

信和有arms ?
想轉頭出去買

收mk8

telegram : mxxasd

Thx

arms 大埔群達378，上水銀星400
落咁大雨大埔買左算，唔出mk咁遠了。

想買個尿袋出街叉部機
有冇咩牌子/型號推介

依家大鋪有無現貨

點解仲會日日有人食貴機

因為搵唔到平機

唔通要過埋暑假先會有正常少少既價錢

係咪全部so 0同aeon都已經無得訂？

【预约 switch ns pro游戏手柄 无线蓝牙 带震动】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥EsyBZxtfD9a￥后打开👉手机淘宝👈

有冇巴打試過用唔用到

TB 不了

想買 同問

有冇巴打知馬鞍山仲有冇貨？

今日黃金arms370

Zelda 買幾錢算平?

399

有無地方可以訂墨魚同綑機?
去唔到吉之島搶

之前平 正價又唔買
一炒起就個個爭

黃金有間癡L線
孖車賣580

邊間黑店，等其他清睇路

癡線

想問下大家會買咩配件

case， mon貼，pro con，卡盒

我就諗住買果d case 連卡盒既+ pro 制 + mon 貼

大家係邊頭買 mon貼/case?

入唔到Nintendo eshop即係點? 要申請個日本email?

港區未有 開個ac set日本區

搵緊人地feedback

搵唔到， 結果買左$380 但有memo貼送

個個都話淘寶 但呢一兩日廢時佢花左就無謂

呢個原廠充電手掣想問下巴打見到最平幾銀

買pro 手掣好過啦， 我買左咁耐 zelta 都打到4x% 都未試過手掣無電

冇留意店名
我真係祝佢生意興隆

$190 pro掣$425

有冇巴打知馬鞍山仲有冇貨

我都搶唔到，再有左真係要搶一搶

問過幾間
間間都話未有消息
都唔知係香港老任廢定班人想炒機

有冇人知mk咩情況？
想買淨灰機

我就唔信佢唔跌番個價落去
等等等

收mk8

telegram : hkgabcd

等到無人玩咪平

噴墨個陣買唔到就等賤兔
都買唔到就等pok拳
仲係買唔到就等mario

荃豐賣緊咩價?

元朗arms 370$

黃金/高登最平幾錢,住個頭。(淨機/淨機+1game)
8

係
呢幾日好多細路考完試
行過信和有唔少個仔帶啊媽去買機

188都好多人出呀，尤其coffee老豆嗰間
食lunch去金源都見到2，3個出

冇人估到

不過出monhun第二日都唔買果d真係
果陣仲有2399跟1game

公佈出MH之後幾日去龍珠買彩機$2390+MK8$340
不過中左TV mode問題，好彩個時未係咁多人中招，等一兩日就換到

頭先行過旺角淨機$2900

嘩，你小心d呀，你咁講又會比d等等等，等到現在買唔到機既人屌架啦

過曬正價都話有正價
都唔知邊個有問題

一樣，不過我冇tv mode 問題

我插左部機落電視 個controller連接到 但入咩都load好耐都入唔到 係咪出左事了

荃灣$3050灰機跟街霸

如果聽日去ssp 係咪會平d? 落雨唔想出咁遠

星期一打電話去約時間啦

有無得自己整番好

彩con想換灰con

主機問題，買過個dock都冇辦法

今日去黃金睇貴到

個個都瘋狂劏客 正呀

我三月買
d frd唔聽 得一個monhun話出先聽我講 2399入手
過多兩日有幾個想買都升左26-2799

貴撚到

我最後都係淘寶 揀最多人淘果間 廿幾蚊 買一送一 因為灰機又買埋靜電機貼
Btw 想問下ssp 有冇平pro 制 追過下post 龍珠先有428$ pro 制但去得黎車錢都係度

而家買主機最平可以喺邊度買?

玩arms真係做到運動

$3566入 紅藍機+zelda+孖車+保護貼
會唔會太貴

貴

邊度

觀廣2680$

唔差架喇今日黎講

灰到

幾時會平返

成個場貴到
明明同一堆貨

計返部機都2700

SSP xx屋？

5月尾買zelda 408 mk8 355
宜家炒到450 370
MK 灰 27xx
彩29xx 加油啦未買機既人 長炒長有

想買多個dock放房插電視 成日出廳搬個dock又煩
但成5舊水好貴

收馬車8

telegram : hkgabcd

想問下splatoon2同捆機個套裝係咪暫時得尋日aeon開訂過
So0或者其他大型公司有無話幾時有得訂？

有冇巴打係eshop買過game?

早兩三個月

splatoon2而家幾錢到

要買點會買唔到

唔識答

$100

訂金

Yes早兩日買咗呢個剪紙game 幾得意

3300 套+貼+綠帽達+彩機 貴？

係好撚貴2950 差唔多

188係咪會平過黃金？

都是撚狗集中營

全新ARMS 換 Mario Kart 全新/二手可
22/6或以後交收

under幾錢先入最好？
我唔太識
係咪耐心等候最好？

睇你急唔急 7月會有大貨 但係都會炒價 唔急咪等

依家仲有冇2500至2600

早兩日都仲有
Weekend貴啲？

人在日本有咩好買？

昨日睇信和1樓2950彩機

遲下有冇機會彩機2500以下
食骨都唔緊要
早知早個排買左先算

配件，如case

點卡必買

Arms係咪無得單joycon玩

而家有冇$380以下嘅薩爾達

好似有 不過冇體感

姐係而家買機都係焗食炒價？

今日咩價位

諗緊買唔買 Zelda

過左個weekend可能會落番幾十

前2日買左。無得輸

有冇巴打知元朗有咩價位？懶得出去買

巴打薩爾達買左幾錢

信和 419， 近近地唔周圍搵

一玩停唔到

好唔好玩？
平時冇玩開呢類game

地圖超大。畫面又靚

想出黃金買機

Tg christwong1993

上水蘇寧 Zelda+mk8 手制 套 3814
有彩色 算唔算正常價?

有無人想收全套switch，玩左一個月到開始少玩...
1. Switch 彩機 行貨 全套
2. Pro controller 行貨
3. 灰joycon 一對 行貨
4. Mk8
5. Bomberman

仲有個system case + mon 貼 + 機袋 一堆配件
有無巴打收？

正價450左右一隻game，淨機2340彩色價100，原廠套百幾二百蚊

仆街我頭先打去問佢話無現貨無得訂既
你係直接去左問？
現貨定訂？有無得跟其他game?

有意加我tg傾
@jitthetop

@Whenitrainsitpours 可以出價傾下

tg C.Y1993

Mk8 散唔散賣？ 300$ tg christwong1993

Cant search u 巴打
你加我 jitthetop

想放全套先

我打去都話無貨

幾分鐘前走去門市問呀 唔知可唔可以跟其他

想要mk8

買 玩緊唔錯
信和現金價$399

Add me tg @jitthetop

2650彩機，冇問灰機！

我想收

我喺元朗某舖訂咗2700-2800，100訂金！

現貨定訂？
唔該巴打

頂sorry 係訂

我打電話佢話無得訂 睇黎要親身去問
唔該哂

今晚contact u

好玩, 但同女友會玩到嘈交

玩啲咩可以玩到嘈交

有玩過就知

哩隻game 中文名叫友情破壞器

我收想全套
咩價位

買咗機嘅話買嚟玩下先

同綑！我見100訂，就算比佢fing，我賣返張單比人都實會有人要！

都係嗰句炒價嘅話炒貴一蚊都唔會買，點都只會等原價2340

依家有？

雖然呢種心態值得支持，但係有無諗過會唔會下年都未等到正價

幾錢

Mos so0 無貨

搶到aeon 兇宅果D咪係正價

其實有乜炒唔炒價 從來都係物以罕為貴
金鋪啲金日日都有升有跌啦 唔通杯葛佢 話佢炒價咩
啲細game鋪執一間就少一間 幾年先出一部新機 未比佢賺多幾十蚊囉
你估可以令佢發達咩 又唔係比唔起 唔好咁小家啦
你想間間都定價咁賣係無可能 除非你想香港以後全部GAME鋪變晒連鎖式大財團經營啦 係呀 可能到時全世界定價賣比你 不過成個零售生態變到單一化囉 你想嗎？

全收 想知價

人地肯等你理得佢
出年3月打後應該會有返正價

留底TG，費事比人話我係打手！

咁我去外國寧願買水機

又黎歌頌呢d細鋪炒機你係老細?
一部賺多幾十? 建議零售價先2340啊

奉旨養佢地咩

比佢賺多幾十蚊
七日有事都係送西面叫你去港任度換

佢地個角色除左收錢仲有咩用

家下唔執都比網購KO啦

容我總結
鋪頭炒價陷家剷，恭喜曬

一個鐘前有得訂

你地又有無諗過係代理問題，大鋪攞得夠多貨 可以㨂貨拎 有無瑕疵都可以隨時退貨，細鋪只有一張單硬食，舉個例子拎十盒薩爾達要跟二十盒賣得唔好既貨 例如street fighter，無錯，作為消費者，呢啲真係關我蛋治，但無左細鋪同大鋪抗衡下，可以想象到日後會係點，唔排除個別細鋪手法會好西，不過大財團做事更無情，呢個希望大家細心諗下

政治野制度野,關我到港豬蛋治咩,

特別係我哋哩啲毒撚型港豬更加唔會理

總之你賣炒價,你就死全家

唔好阻我聽日仲要返工賺錢黎課金打機

代理先最仆街
拎機迫你硬要埋街霸/聖劍先俾你攞貨
唔肯搭骨貨都無得俾你拎
想正價買既自己慢慢撞下aeon豐澤睇下有無機啦

細鋪包要賺?無能力做咩生意?
抵佢比online shop同大公司取代

岩岩去左問 條友話無
定其實個個職員可能會唔同

巴打可唔可以話我知係邊 tg:ching16

Agger

香港幾時變成咁
日本美國都唔夠貨派 網上啲人都無咁嘈法

佢頭先話灰 彩都有
我諗佢可能睇心情
Sorry巴打搞到你白行左

你問邊條友
形容下佢企邊同咩樣

想收個灰joy con

唔記得利申返
我唔係game鋪老闆或職員 知道咁多行情係因為同樓下間鋪仔好熟 由細幫襯到大

有無人知黃金今日咩價位

tg傾

有冇巴打放二手pro制

金可以當貨幣用;switch只係一件貨物,一件產品
金可以用來做金器,首飾;switch除左用來打機,除此之外就乜都唔係
switch有建議零售價;金冇
兩樣野來,搞清楚概念先

而家係講緊好多細鋪都炒起個價,連官方銷售點都係,如果只係貴幾十我都狗衝

物以罕為貴我都認同,但有冇諗過有時罕都係人為做出來既假象

唔高 正常身型 冇帶眼鏡嘅 就企switch嗰到

第二日再問過

我都係 玩到有啲燥

屯門利寶 彩機 $2980
啲人排住隊出

希望今日賺夠閒日會平啲

好耐冇賺咁多啦
梗係賺到盡

夠佢地賺半年 平時利寶啲價平過出面少少，今時今日都同出面一樣

有無興趣開個tg group可以即時share情報

頭先行黃金 炒到傻撚左 聽到間野講36xx 連兩骨 仲要同個客講其實唔算貴

早知前兩個禮拜賣2580時出咗佢
而家喺so0出咗部灰

巴打開

痴撚線，荃豐某藍店switch剩機3100，骨都無得你食

穿左3k

肥鬍鬚佬話只昇不跌

呢部閪機真係養活唔少鋪頭

早買早享受 遲買貴幾舊

想問大家邊間買switch無咁貴

訂到splatoon 2 同捆

咁咪好，唔好比d濕鳩課金手遊/sony壟斷或者座大

豐澤老是常出現

岩岩都問左佢 肥佬老細：你預11月先平啦

網上？

有冇人想放arms

放 Zelda 加 16張Zelda amiibo卡
$430 金鐘至長沙灣交收

TG:

點解係部機閪而唔係啲鋪頭閪？

咁唔係間間鋪都閪既
無謂一竹篙打一船人

日本係原價，但排曬大隊，排完重要抽籤
如果香港比貴二三百買到又唔過份既

咁點解人地1000人搶99部做到正價
香港有錢就有貨點解可以做到炒
阿Q

成日話人支那人大曬，香港人都差唔多架咋
仲有人自願加300做茶錢

因為香港既商人大多數係支那人囉

分咩啊
根本就一撚樣都係一班撚樣

你問食炒個班人啦，2400樓下淨機又唔係未試過，個時又唔買，過左2600炒價又仆住買

佢地仆住買，整到貴200，唔關你事就可以覺得貴300唔過份 qq你好

咁不如問點解香港啲鋪頭唔做抽機，究竟買果班大責任啲定賣果班責任大啲？

買娛樂產品都要計盡一分一毫唔蝕果類人真係唔會明架喇 佢地所謂既公平就係公價賣 個個都一樣就叫公平 又唔諗下如果度度都正價賣 佢地連部機個盒都望唔到呀 落街買棵菜都日日有升跌啦 間間都賣公價咁成個零售業玩完了

十足十炒iphone果陣咁 加返句眼紅勿入

香港不嬲都係市場決定價格架啦

你真係做過零售業？你間公司/鋪頭剩係賣一樣貨咁陰公呀，咁都係早d執柒左佢啦

咪就係

不嬲都一隻手掌拍唔響
但係d人要衝住去做個隻手掌我阻唔到

有無巴打會割愛賣單邊既黃色joycon

想收全新街霸, 有興趣留tg

單邊
500賣單邊比你

睇到d家庭/情侶開開心心出機，比多3幾百又有乜所謂，三百爆少次房都係返度
係d毒撚先執著個三幾百，成日捕住格價個時間成本都唔止300啦

咪就係，仆去蝕比人有咩問題
正價買機果d 個腦真係裝屎
淨係識諗自己，唔諗下人地開舖既都要食飯
為左自己打機開心、一己私利就搞到人冇錢賺

三兩百我覺得還可以，荃豐3k骨都無就真係on撚9

咪臭係
人地唔撚洗食嘅咩
3000剩機差唔多喇

利申 原價買左

咁都有得嘈

知唔知點解開呢個post架你
因為有班比人搵著數既柒頭衝曬入任豚post 仲笑鳩人窮 結果比班任豚恥笑趕返出黎 班買貴左既人唔順氣自己開個post圍爐取暖 d任豚咪得閒入黎笑下呢班阿Q
你估真係報價呀？估唔到班圍爐撚比人撚坎完又黎第二班

唉 係人都想原價買嫁啦
咁無貨又想玩求過於供咪要食炒價

豐澤係咪online搶？
我見佢只有灰色既arms同梱？
係咪無彩色？thanks

報價？係咪d 老細自己上黎報價

為左一己私利 真係好笑
而家為左一己私利係班鋪頭狗呀
知唔知點解要有公價貨呀
公貨價係出貨間公司為左同同業既商家兢爭而定
即係任天堂為左打sony先訂2340
中間有個水位比代理同細鋪食
細鋪根本唔會因為公價而死 相反係為惠 因為可以配搭其他非公價吸引消費者消費
而家細鋪做緊既野係破壞緊任天堂既市彭戰略加玩鳩你班傻閪買家
公家為左保障你班仆街唔領情都算，仲好意思咁厚面皮話人地唔加幾百零售業會玩完 多謝咁多位獻醜
利伸零售大公司店長加正價買機細鋪買game配

曲得圓係我唔岩

比人玩仲要扑去幫人講好說話
香港人真係世界級
唔怪得養到咁多港女

繼續推高個價啦

食炒問題唔大
食炒價食到㗩㗩聲仲要搬d 零售業玩完 自暴其短既on9太多先係問題

咁都係睇個市場黎做架姐d 鋪

正價買到冇必要笑人地食炒價既

唔明大家咁勞氣做乜

睇到呢度d執著毒撚屌炒價真係好笑

樓主就快爆血管

sorry 已有fd轉讓

真心一問，438綠帽達入唔入得過？
旺角係咪都係呢個價多？

我覺得原價入左貨既好有慧眼

利申：食左炒價

重申多次
唔係食炒價有問題，呢個係逼於無奈
但係唔好食炒價仲大大聲話無呢幾百細鋪會執出黎咬人
有呢種心態先造成今日既市場 所以過左咁多個月我仲留係呢個post屌人

繼續吹

講得出零售業玩完，一定係老細級
同廿蚊張同一類人

d毒撚正價買機真係好on9

你mon 實la, 佢逐d 逐d 散貨架

尊機番去買小米啦

咁你細心諗下
投資開鋪係咪一定賺
呢款野你覺得蝕咪唔好入囉，咁撚簡單
咩同大鋪抗衡，屌你老母而家大鋪重撚平，係d細鋪一齊拉高個價

Ok 你弱智唔同你柒

囤積居奇咪咁解
其實照字面解都解倒
班撐炒價既智障文言文廢、冇文化就過主啦

佢地講到開舖咁有使命咁，真係好撚好笑
奸商就奸商啦

咪係，咁多人買，個勢都有iPhone 一半
咁應該炒上4k淨機啦，少一蚊都唔應該賣

最on9係講到等正價先買係有錯咁
消費者要幫你諗埋你間鋪好唔好生意？
個腦坐住左呀

有冇人知lego city 有中文個隻 依家幾錢

賣曬啦 買住ps4le先 而且平D

自己人曲線釣自己人

諗住岀機 邊間買好
淨係聽過人講金源同龍珠嗰間
炒就預左食
諗住入淨機+孖車

龍珠冇貨，諗少一個地方

Thx 咁聽日去黃金望望

金源今日睇都好似冇貨

另外，像 PRO 控制器的 HORI PAD有一個特殊設計，可以將左下方的十字鍵拆下，改用方向按鈕方式操作，是否實用就見仁見智。同樣是７月上市，售2,980日圓，因為售價便宜，大家要留意它沒有Joy-con的鉈螺儀、IR感應器、HD振動、NFC等額外功能，所以不能完全取代原廠的 PRO Controller

買唔買得過用黎打mon hunt,好易整壞晒d製，買平野用好過

你都on撚9 賣公價都玩完 依家全世界既ps4都賣得平過公價 咁賣ps4 d舖頭收晒皮啦

Mh特別版係咪香港唔會有

官網話有 但應該未有得訂

Splatoon 都有
MH 實有啦 , 各位MH Fans 等MH 特別版啦

[black][/black]

買左arms，未係太識玩，有冇打巴連線俾我學下野？

TG:@Spenhon
thank you巴打

Tg: ronaldgorrr

Keung ho 現金唔好買住
部機又咁多問題

慢慢炒

上面講左啦 又唔睇 人地細鋪入貨單係bundle埋啲骨先入到貨
咁你講下點為之公平囉 可能對你黎講北韓先係最公平制度既國家
依家人地賣機又唔係合謀定價 官方都講到明係「建議零售價」
不過睇你地個思維都會覺得問題唔係在於鋪頭 唔在於代理／分銷商／產品擁有者既老任 講真 怒吊鋪頭有用咩？幫唔到件事 諗深一層啦 唔好比眼前既利益蒙閉你對大局既睇法

岩呀 用返DSE ECON既常識都知 買咩野都會有機會成本
個個都想犠牲最少 得到最多
但部switch真係好受歡迎 真係缺貨喇
佢地居然走去歸咎返係細鋪既銷售問題
醒下啦 成個世界既野都係市場定價 細鋪邊有咁多貨 咁大力量 咁大凝聚力去特登炒起部機個價....

其他想問邊到訂既巴絲唔使再留tg啦，有位巴打問咗，佢地話已經截咗單啦！

講到d 細舖被逼拎貨咁

老實講 未來十年 香港game鋪會好似其他行業咁不斷減少並單一化
今日我地仲可以分享下188阿婆 coffee媽 仲可以講下金源啲sales好有性格
傾下邊度要跟咩骨 諸如此類

十年後到時得兇宅/ so0 呢啲零售商賣新一代game console
到時如果要連吸塵機一齊買先買到 無人有得揀
係邊個親手殺死百花齊放既畫面？原來係香港人自己
可能你會話買部機姐 唔好FF到咁誇張
我想講呢啲事情日日夜夜係你身邊發生緊 例如領匯事件
要點樣做 自己揀

咁熱賣 正常game鋪都會拎啦 你見PS白金店都拎就知咩事

某程度上係
例如攞一部機要食埋兩隻信長
你唔食呀？
SORRY囉機都唔批比你

所以咪話仆街既係代理果邊
迫D細舖拎機一定要食街霸/聖劍先俾你拎貨
唔要埋就無貨拎
你望下全世界見到隻街霸好似撞鬼咁就知

唔攞機咪唔洗食
炒價就認炒價，死全家就死全家
唔洗亂拋書包，比咁多籍口自己
咩以後零售業玩完
細舖拎機一定要食街霸？最後咪又係去返消費者度
唔係細舖食，係消費者食

講返正題啦 唔好拗喇
個銷情會一直熱落去 原因係暑假／漆彈2 仲有FATE 之後又有MHXX
大大小小全部鋪都唔會急走貨住架喇

想買既巴打未多啲留意下市價 偏遠啲屋邨鋪就靠地區巴打行過報下價
雖然有啲炒到貴成千真係貴左啲 不過唔係間間都係咁架嘛
見有間平啲未狗衝去囉 無謂晒時間抱怨或者後悔唔早啲買
把握現實吧

咁話埋佢知，肯撚定有能力炒起
夾埋擠牙膏有幾難，有幾多間同一個老細你點知

另外同一個商場內少不免會借貨，好似同事咁；為左好來好去，通常唔會低人好多，比隔離鋪覺得你造爛市

拋書包個下好笑
DSE econ都拎蒞講
又唔係個個有學，講下common sense 都得啦，柒下柒下咁

Block 左都開番睇有咩偉論，原來又係鳩up
會一直熱落去即係點？到2046？
鳩up都巨體d丫

Sorry 我間鋪淨係賣sony野
柒少陣啦，冇人迫佢賣任記野

你未又發表下囉 上連登發泄成個怨婦咁有咩用 你睇你

舉左實例啦 暑期又到 又有熱賣game出
你想點呀 寫個論文比你好無 講兩下就話人拋書包
你真係未見過大蛇痾尿咩

有係有 但你諗多左喇巴打
根本全世界都唔夠貨 會唔會全世界夾埋黎玩9你？

你邊間鋪咁威威呀 講出黎比人支持下啦

總之你地繼續嗌
我就so0最近入左手 打機自己舒服唔洗理人

代理要你拎機兼食骨
唔食無機拎
咁都唔算被迫拎貨？
D骨分分鐘死貨喎

你地講得啱架唔攞貨咪唔使食骨囉

岩呀 某啲人好萌塞 唔係建議零售價就好似殺左佢老母咁
買機打到都搞到咁 原來仲讀到大學 不如返幼稚園砍掉重練啦

係呀
良心企業值得支持
以後有咩PS4大作一定各巴打要一出就去幫襯用建議零售價買

賣貴一蚊平一蚊都要死全家

掉轉講咪一樣，唔想食炒價就係毒撚
食炒價就情侶合家歡
呢啲邏輯又唔知有幾高章
而家小店同大舖都係要食骨，根本就狼狽為奸
響小店食骨有咩好處

如果係真 簡直game鋪清泉 真心開名一定會去幫襯下
人唔到都幫你上網宣傳下
定係你拎唔到switch貨上黎放低兩句發滯咋 我暫時都見唔到有game鋪特登唔入switch 比老任blacklist左就見過

其實唔係想搵交嗌
只不過一 味屌鳩個零售商其實講唔通
係當然有一小部份零售商舖頭囤積居奇
但係大環境個因素係代理仆街，零售焗住仆街
消費者當然有權用合理價錢去買野
我唔覺得咩毒撚行為囉

骨都有分多少既 係咪先
頭先我燥左少少姐
老實講 有啲骨係配件 例如保護貼 套 呢啲本身都需要
我一直都話如果接受到就買啦 再等落去game都打爆幾隻
呢幾個月仲要有大作密密出

無錯 根本要改變既唔係話叫啲消費者唔好買 等公價先買
係要逼使代理或經銷商果邊改革 今時今日仲要捆綁式入貨
已經不合時宜

so0月尾先有喎

想問點轉日本ac
Setting 搵極都冇

d代理都要d舖頭硬食骨啦

sorry,唔見zelda個post,想問下呢個神廟應該點排

單一化壟斷個市場仲麻煩
我係美國呢到買 間間都一樣價
貴到仆街
香港比其他國家買嘅game已經算好平

追post到宜家覺得好撚搞笑
有機嘅屌啲冇機唔想食炒嘅人
你係覺得冇問題，打機開心就得，你理撚得我係到叫春，返出去打機啦

錢唔係比唔起，但係個價多過買隻game好on9，繼續等。

炒狗全家長命百歲

食炒就冇問題 你有錢
係有d人食炒仲要大大聲話 我地唔食炒價d舖 零售業會收皮 合理化自己既行為個下好笑

享樂野都咁
佢地鐘意咪慢慢等
下年應該會有正價貨
我就打住先啦果班友慢慢等啦

你唔買就已經係消費者最大既能力去逼使代理改革啦

岩呀 大家千其唔好怪d人炒樓 你地鐘意咪慢慢等

係mii到轉

其實話食炒個D都係鋪頭入黎撚狗架

介唔介意我問
例如孖車咁
一個日本ac開嘅埸 另一個美國ac嘅會唔會揾到佢開嘅場

加左好友，入game入 internet 選好友，如果佢入左場就禁佢個名入佢個場

上面講講下炒價 又可以轉左講bundle式拎貨
借問聲 bundle式拎貨就會有炒價
定係又想講係代理商逼零售商標高個價

我都唔認同炒賣
但市場demand >>>>supply
供不應求先有得炒姐
又唔見隻街霸有份炒埋一份
日本1100人排正價99部抽籤咪仲慘
打風你落街市開祼菜都收貴你幾蚊啦
娛樂既野
早買早享受
遲買平幾舊

2月訂機個批全部正價唔洗食炒 點睇

香港邊算供不應求
iphone頭一個月個d先算係供不應求

你拎貨代理迫你每一機一定要拎多隻街霸先俾貨你
街霸當佢來貨價2舊，要賣得出先收得返個本
依家一街都係街霸狗都唔屌你又無得退貨既
d賣唔出既街霸坐曬係度等值崩唔通到時d舖個老細食曬佢呀？
唔係洗鬼咁多地方出機要你夾硬食埋俊街霸咩

你都識講訂，你依家都可以去aeon,豐澤訂架
訂到既話

咁最多咪解釋左點解要連骨一齊食

唔洗你食骨果d
係佢唔夾硬焗你要埋隻街霸咋
佢俾你選擇剩要機
但你估佢隻街霸唔洗賣出去咩

點解講到用零售價賣比你=冇錢賺 而家d舖將部機賣2800仲要另外食兩骨
你試下有一間舖 賣番2500連街霸呢d骨game 都大把人狗衝啦 講到仆街既淨係代理咁 根本d細舖都有份仆街

我有機點解要訂多部
唔好模糊焦點 你解唔解釋到點解明明可以做到正價偏偏唔肯做

你又知代理逼食？你係鋪頭呀？
家陣代理逼你食街霸姐，有逼你一定要拎switch咩
你覺得去唔到可以唔入架喎

根鳩本就係 一堆 商家係呢個POST 鼓吹啲人去食炒

依家諗住三千內買到係咪巳經無可能
琴日行左信和都見唔少後生仔女出機
諗住格下價先
轉個頭賣哂

有冇外國巴絲打最近用原價買？

3千內買到淨機就得

又討論呢d食骨問題
你屌完都係咁架啦
平o個陣又唔買

表面上我地撚緊人 實際我地比人撚緊

鼓唔鼓吹有分別咩
又當呢度小部份人代表成個香港？

琴晚見都係得返2999
另外好多3k +

你覺得人地淨係 係你呢到講咩

訓醒未呀?定你又係商家炒狗

我不嬲覺得食骨無問題, 純粹之前啲GAME 唔太有興趣,朋友又未買機,
點知宜家朋友買左,我又見到有GAME想玩 但個價又升,咁咪等下先囉

咩功能都無，hori出d制又雞到死，正正經經買個pro制好過啦

唉
有咩好嘈
根本連登只係香港既一小部分人都唔知有無
呢幾日咪又係大把人食貴機
佢地可能根本直頭唔知食緊炒價
係到嘈都無意義
香港只會愈黎愈多野炒

其實我係想問唔跟建議零售價賣係咪可以去消委會投訴

好多平時唔打機嘅FD 一個星期前話 29XX 買唔買好 剩機

我同佢講原價幾多,佢即刻屌老母話炒高咁多唔買住

根鳩本就係班炒狗撩交嗌, 人地唔想食炒又唔想食炒囉, 係報價POST 屌人地有咩意義? 除左佢本身係炒狗我諗唔到其他原因

都係個句,確實呢到係小部分人, 但唔代表其他地方無人屌班炒狗,
既然係得呢到討論就緊係講緊呢到啲人點睇架啦

你班仆街唔比人用炒價賣機比你地 香港零售業會收皮架

香港零售業真係靠哂你地

個幾月前2380買左

我要懺悔
我對唔住香港零售業
我竟然正日用正價買左
我好仆街

有心唔怕遲，依家就去細鋪放低三舊買隻街霸。

放低三百仲想有隻街霸？

琴日連街霸 set 係 2960, 計番隻街霸要放低 620 先正確

豐澤輕輕鬆鬆有正價機再跟正價arms

網上店定門市

就係你呢D人搞垮香港零售業

你記住$3500 淨機先大手入貨

門市又有,勤力d 自己問啦網店係逐d逐d 散貨

正價賣比你蝕得好金架，有無比多3舊水買下骨?
如果唔係屈臣氏/和黃撤資，零售業就無架啦

成班撚屌為左一己私利

依個真呀,所以你記住唔貴唔買呀

你開善堂

agger為左一己私利 搞跨香港零售業
利申 正日個日搞跨左佢地
好後悔

我仲要仆街到係正日幫襯外資百貨公司
香港零售業多得我唔少

D鋪頭都唔係開善堂架
呢度D巴打好支持細鋪
食炒食到打哂飛機
我就自愧不如

我仲要買日森貨，係我對唔住香港零售業
我無面目見佢地，我以後都係日森買算

拿拿聲同細舖買番兩部機當贖罪

我第一日用正價買架，之後前前後後用正價幫朋友買多三部
琴晚比個巴打講一講，依家好撚有罪惡感
我驚比卡仕蘭話: 成個香港零售業比你搞彎哂啦

中左TV mode 問題 今日約最快都要下星期一先有得整

d人講到d game舖欠左佢地咁，要game舖自己硬食晒所有野，賣比佢地就一定要最低價，好似d舖頭同佢地有親咁

我直情係日森入貨，部機完美使用中(我懷疑日版同港版生產線唔同，QC差太遠)

成班怨婦咁 有得平個陣又唔買
宜家3k 喇 抵撚死

曬下命先

你咁講,我真係會以為正價賣機係冇錢賺

Agger，炒價入先對得住game鋪囉

應該game都要炒 如果唔係人地做咩咁辛苦訂貨開鋪賣比人

咁你平個時又唔買，人地炒起左你咪唔好買囉

根本細鋪幾個月搵夠平時幾年個數，又炒 PS4 Pro 又炒 Switch，係衰在 XboxX無得炒

一早買左啦
撚緊狗咋

咪踢爆人

你肯定

屌你比人做下真心啦

係到講多次，本來用建議零售價賣已經賺好撚多（超過四成） 你睇下其他產品，大把用低於建議零售價賣，唔通佢地蝕住賣？ 加埋炒價佢地隨時賺過千一部switch.

利申：已經正價買左機

做乜睇死XboxX

咪亂UP啦屌你
大鋪蝕到入肉啊

一起身睇一睇 真係覺得難怪香港咁多怪事
地盤工可以五判七判一層一層咁壓落去 啲人都覺得輕鬆平常

依家明明就係唔夠貨派 加埋西代理要細鋪食大單連骨先有貨拎 個價自然升高 咁部份成本當然轉價消費者 唔通搶快比你搶貨 好似日本咁咪又係排餐死

從來都係消費者付出最多 你調轉叫小店幫你付出
你隊又唔洗排 錢又唔洗比多 喂呀哥 你諗下咁樣係可行嗎？

竟然仲有人走去鬧啲小店賣高價 唔諗下前因後果
喂呀哥 玩下波子棋練下諗多幾步啦 個世界唔係圍住你轉 得閒同啲鋪頭老闆傾下計 知道多啲野 擴闊下個思想 咪非黑即白啦

幫細鋪食埋骨之餘仲要部機都比多幾百
咁先係良心顧客

講得好啊
得代理有問題
細鋪冇問題
要客食埋骨之餘機價比多幾百先可以令細鋪企得穩架

最好就隻隻game都比多幾事Tim

拿 又誇張啦 仲細咩 咪咁極端好無

從來都係消費者付出最多 你調轉叫小店幫你付出
你隊又唔洗排 錢又唔洗比多 喂呀哥 你諗下咁樣係可行嗎？

我贊成喎

係囉，食骨再食埋炒價好正常姐，小題大做

拿 你誇大黎講咋
邊度抵未幫襯邊度囉 唔洗理
但你要知個市場價格係市場定 多人買既野自然貴 岩唔岩先

咪係
唔順氣咪自己開間鋪

你問心，小店賺大錢緊要定玩家正價買機緊要
緊係小店賺大錢緊要啲啦

如果係咁 個盒皮都見唔到啦 你睇下至今switch總銷量 超左ps4喇（期間計）

諗埋前因後果
機價真係應該加
骨就代理逼細鋪食既
咁一層壓一層消費者食埋骨好正常丫
然後機就批發價拎既
但細鋪機價就要加幾百
咁批發價應該係高過正價先逼到細鋪要加幾百喇
隻骨GAME應該都係低於成本賣喇
依家做細鋪風險好撚大架
不過消費者好有良心
呢行係難得一門唔洗承受風險既生意

人就係咁，正價個時就話，會跌價等一排先買
依家炒價，等的人9衝出黎屌哂鬼話人地奸商 夾埋一齊炒

個市場好有良心

唔好簡單化先 有雞先有旦先呢啲問題無答案
但真係唔好怪晒啲鋪仔 代理先係幕後玩家

清幾幽默

孖車出嗰時26xx剩機+4xx孖車+2xx機套mon貼買咗

你唔提醒我我都真係誤會左佢地冇屌代理添

尋日出188睇，就27xx剩機，過去電腦廣場d鋪夠膽叫到33xx剩機

我都講到攰 講左幾頁好似仲係有人唔明啲野

呢D咪良心顧客
不過唔夠依家呢批良心

我真係仆街嚟

從來都係消費者付出最多 你調轉叫小店幫你付出
你隊又唔洗排 錢又唔洗比多 喂呀哥 你諗下咁樣係可行嗎？

我玩咗兩個月，都平過依家買

依家炒到乜嘢位，剩機過3000未？

大哥你邊位
我上黎報個價你講乜鳩耶穌

有開呢個價
多唔多我就冇留意

頂 咪咁曲
Btw 有啲鋪係好鬼 風頭火勢 格價係必須啦

你就有良心啦

我幫樓上D巴打出聲咋

買33xx先對得住零售業，27xx一定係蝕錢頂爛市，唔好幫襯

喱樣真，剩係188入面都幾個價，
有無巴打去過信和有報價？

188大把伏

信和D鋪未開, 夠鐘會自動走入黎扮會然報價

唉 食個早餐先 誇大黎講都有
我講返個原因出黎姐 唔通炒到天價我仲會推你地落坑咩

成班講完經咪又係
急玩食炒價，唔急就等下

唔急都應該食炒
唔食會拖垮零售業
佢開你正價都應該塞多幾百比細鋪

仆街 預約維修排到29號 仲要請假去換 好on9

佢維修部係開office hour，好反智

上個月蘇寧網上大把
無人訂

D人有良心

你講到零售業會收皮 邊夠你誇

打倒地產霸權紅色資本，你我有責

想問一下洗唔洗訂 Splatoon ? 定到時現貨買就得？
怕又要食炒

下
我覺得佢冇錯喎
講哂個前因後果出黎
好心你就同下D良心細鋪老闆傾下計 開下眼界
世界唔係圍住你轉架

拿 我無講收皮 又唔知點解會換左我啲字眼 又節錄咁樣
我話個生態會變姐 唔岩咩 事實係變緊 仲越黎越差
望下前面啦巴打

收 lego

清講得好
你地班友唔好咁小家啦

今時今日啲人仲歧視打機既人唔係無道理
的確有一大班人係當現實世界好似遊戲咁玩
以為禁一下就有反應 追求眼前即時回報
而唔諗下成個big picture係點 一唔順意就發脾四
暴燥 仲要老屈人講過既野 咁樣好咩....

根本係啦
等上車班廢青都係咁
追求眼前即時回報
而唔諗下成個big picture係點 一唔順意就發脾四

最平mk8 邊度
巴打開心share

為左平幾舊水幫襯支那集團

地產果啲問題就仲複雜啦 唔好離題
本身個問題就好簡單 供應商 代理商 零售店
三方都有責任 但零售店係比較被動既一方 我用「比較」已經好中肯
實際係弱勢既一群 間間鋪都入貨 全城熱賣 你咩鋪夠膽唔入貨 有錢唔賺呢

係啦
唔炒機價一定冇得賺啦
代理肯定趁機逼細鋪高過零售價入再逼細鋪食骨

難得有連登仔咁有大局觀
高汁

學暴龍哥講「呢個定律黎架嘛」
你入大貨 未比你揀貨入

唔炒當然有得賺 但你開鋪黎唔係為賺錢咩
當人人都想買 價格自然提高
高到一個市場接受程度以上 就會自己跌返落黎架啦
我係想講呢啲

其實個現實就係咁, 你想正價買一係等訂一係勤力D四圍搵
想懶又想正價根本冇可能, 日本你都要出去排出去抽
好啦, 抽唔到見人放出來又話人炒家啦, 你而家有錢買樓都要抽啦
可況係遊戲機
好似nike 抽波鞋機制咁都只係可以講係比較公平令你有機會正價買到, 唔代表一定買到
你有你屌人地就生意照做錢照袋

咁老實, 呢D咁既大作, 幾年先一次咁好環境
人地想賺多D好正常, SO0 個D主打唔係剩係賣遊戲機, 當然可以唔mark 咁高
同埋公價就係大家覺得要俾幾多咪係公價
不過最最最大問題係好多時我都唔知原價究竟係幾多
好似隻arms 咁究竟原價幾多錢

兩個星期前2500剩機要連一game，game任揀，個時d人又唔買

我通常去eshop睇yen價再兌返港幣估個原價
見差唔多就狗衝實體版

09年d人以為樓價會跌

我好記得 果陣188 賣緊$2430彩機 灰機原價$2340 啲人都要話炒價
講真 幾十蚊咪當優先體驗價囉 你去睇戲都有優先場啦 通常仲貴好多添

成個零售業玩完
仲唔叫收皮

有無知邊度買mk8 最平
九龍區

買部switch竟然可以扯到零售業同買樓地產問題

成段又唔貼 呢個係未來既假設
你地就簡單化人地講既野 真係好細路

世界就係咁 你覺得太複雜可以逃避下既 但適當時候要醒下囉

討論下買game la,
mk8 邊度買最平巴打share 下

買娛樂產品都要計盡一分一毫唔蝕果類人真係唔會明架喇 佢地所謂既公平就係公價賣 個個都一樣就叫公平 又唔諗下如果度度都正價賣 佢地連部機個盒都望唔到呀 落街買棵菜都日日有升跌啦 間間都賣公價咁成個零售業玩完了
賣公價零售業就玩完 我都係第一次聽
你咪又係淨係識話人細路

睇到呢句決定block左佢 中二病同老屎忽混合埋一齊

你成日諗邊度平 咁樣成個零售業玩完

細路 我話全部野都賣公價既話
你未去北韓囉 全部公價 岩晒你

下世投胎北韓啦 公價撚樂園

真係
早買早享受,遲買貴幾舊
之前豐澤買彩機食Zelda $2812
係post分享都比人串

又節錄再偷換概念
如果你將呢啲能力去做啲有意義既事你話幾好呢

又嘈...
想玩咪買囉，個價錢接受到畀得起，咁咪去買囉
講返三個月前嘅事有意思嗎？

我就撐你既 係啲人真係傻架 賣貴少少都嘈
嘈都有個譜啦 佢地見人就咬 買唔到機未買唔到囉
洗唔洗周圍搵人咬

訂咗
幾隻遊戲都想要
黃制可有可無，買咗當後備／有朋友嚟屋企玩4 人混戰用
再想買埋薩爾達

有骨頭呀 咬啦 仲笑 一係執人口水尾 一係就表情撚
本身都唔想理你 但你咬都咬得高汁啲啦 人地上面成段quote我講既野 幾有心機 你呢

Feel到星期日出唔到機既人開始發狂亂咬 真係好笑 我就打機先 你自己慢慢喇

你咁真心唔想踢爆你

行得正企得正 驚乜

我真係好想買機啊屌

正日一早有機又同你講咩
最撚on9就係你呢d 自己食骨仲要大大聲合理化自己既行為

唔想食多對黃joy con

豐澤

本身都唔想理你地喎
邊個勞哂氣長篇大論咁覆

返緊工 開唔到post

唔好笑啦
人地為左維護零售業既和平，甘願做水魚呀

有機都仲咁介意 邊個先係on9

下 好晒氣咩 禁幾個制
定係你虧咋

都係個句 食骨我又唔會出黎罵你 係大大聲個d人先比人罵既姐

拿拿拿 又誇大人地講野 我係話你咋7.7
幾時變左你地

[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[24]

推爆佢先